[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (379)

派我羊大錢

反cup

比利時入3球呀屌你

叻哥開到-1我幫叻哥含一百次

比利時 對家紅 入未呀 比利時

比利打多個都唔入

荷蘭勁D啦好嗎

反cup子

快手啦 比利時 入多2粒呀

似2-1完荷蘭

唉屌輸撚柒哂有無人派我

比利時0-1對唔對得住D球迷

葡萄牙個場應該無波入了

3-0最好呀屌你老母荷蘭賤種

俾角啦叻哥

比利時 係唔係廢到咁呀 打多個都入唔到

仲有你呀紅牛賤種
一球都唔撚入就成隊斷腳啦屌你老母

輸L哂

睇下bulgaria 食左春藥70MINS仲同你CHUR

法國咁都唔入

荷蘭仆街死啦祝你世杯都入唔撚到垃圾

比利時 入唔到俾人入啦

紅牌都唔入 踢返小學學界啦

大熱必須死

比入三球派10個100

lm

我

Lm

做咩買咁大 又唔tg me

Ik

Ok

Hi

夠十個了

紅牛你係咪唔撚識射波其實?

大力d屌爆呢隊閪野

比利時識入未呀 屌

同荷蘭一齊斷腳啦

半8
但我都不會gel

請不要再出現ac米蘭

荷蘭無技術就咪鬼玩一腳波啦屌

今晚輸到仆街

戊7

保加利亞請荷蘭賤種食多粒啦

Luxembourg入未呀屌

^^

比利時真係笑死人

紅牛刷角啦屌

求其俾兩個12m紅牛算啦

比利時球迷情何意hum

射9球都未入

咪就係囉屌

咁既陣打人地 一粒都冇 淨係個龍都貴過人成隊啦

咩事希臘張紅冇咗

Bulgaria 個龍

On9球探

你眼訓囉

1-3 法

紅牛刷角呀屌你

法國1-3

1:3法

垃撚圾比利時

1:3

比利時再唔入 馬會又$0

比利時同荷蘭真係賤種波，我屌你老母

求派

7成控球但俾人入撚左兩粒
笑撚死人啦荷蘭賤種

自從荷蘭叻走數之後就咁 所以唔好走數

屌你老母HI紅牛俾我輸半格過埋成條3X4先得唔得呀

咪係 衝出黎柒

支持

all in 荷蘭冇入球幫下大家

太遲了

保加利亞仲換人

屌你老母刷角啦紅牛

垃圾比利時 咪撚踢啦屌你老母

終於中龍啦紅牛

比利時 睇撚錯你 抵你輸波

紅牛賤種

30K 反杯子預備收錢

buy jor what

我呢

1-1

派埋ok?

入多一粒啦屌

反杯會肯分半比me

賤種真係咁

屌你老母 荷蘭狗

入左派ME

仆你個街 宜家先黎1-1 有撚用咩

你估佢俾30k我咩

可唔可以跟機

Onj 唔係架?😭😭😭

刷角啦

27.9 SOR 計錯左
叻哥C S

邊個入

Lmmmmmmmm

LM

比左我食乜

cashed啦 大大力gel

打撚死都唔撚信會贏埋 比利時班廢柴

盧卡古

C朗3.5@2.22頂撚到我傻

我五日無食過飯了

是油傻左

睇佢踢到咁 第一次GEL定

出黎我聽日請你食

比利整多粒呀

叻哥

我要角呀仆街紅牛

補4分鐘 有撚用咩 補40分鐘都唔會入嫁啦 廢柴比利時

一邊天堂一邊地獄

氣勢b派我幫你吹奏

出黎我請你食

1球球半盤真係好撚伏

氣勢子cashed完早d訓了 又天光了

小球牙你老母cashed

派我自己食ok了

盧森堡守住就收錢

冇精神了 今日都係陪老豆老母飲茶

你老母紅牛刷角啦

lihkg lag機狂禁就可以洗板 下次識用了

不了 講冇飯食就只可以請食飯

紅牛贏兩球
唔派 派報紙就有

恥笑荷蘭叻

可以叫灌湯餃

聽日唔理羊幾多 總之正數就內定派U了

正氣葡提子

多謝bb

垃圾 比利時 仆街啦

我呢 反cup分啲黎好喎

完場了 6c

😒

好擔心高水先賭手足 岩岩話派 但佢岩岩好似買好大

如果正數再多少少就派埋U 冇問題

荷蘭叻 我屌你老母 食屎狗

跟

法國入多球

是油

但負數就兩個都冇了 講明先

咁本寶寶開心睡了

Sleep

唔好亂講野

職乞黨宗旨係唔逼人派 事後撚除外

即10c

紅牛 10c

均真嘛 講左派就有

可唔可以收我做徒弟,教我做職乞

要收入會費

多謝你先

希望你聽日羊多d 派多D俾我地

希望有然 大家HAPPY

乞到分一半比你,唔好收會費

跟左12.5

幫u mon埋先訓

11c了

11c

神人也

紐約紅牛 即場 0.5/1 入球大

刷佢lm

我屌你老母比利時

俾多2c

刷夠13c返工即飲一罐redbull

飲完會扯 擔心手足俾人報驚

E+返酒吧任飲redbull

扯what

飲酒廢j 落bar飲咩最好

邊到酒吧

芝華士溝可樂

Mk黎飲有折

紅牛繼續刷角

Fruit punch

幾多折先

-2

俾人笑

12c

85咋 比啲野你食下都得ge

刷角啊

-1

是咪堅 有時都會同手腳去飲下野

多唔多靚女去

快tg 是油

10分鐘 -2角

趁人少少 講個鋪名聽下 得閒去參拜

成日見到啲女飲lemon drop
試下囉 其實估係因為隻酒名最易讀

one more c

是呀 呃你做乜春

Upper bar 係豉油街
搵fb

屌 你知連登高登成日9UP 經常比人呃

豉油一向唔9up

豉油係豉油街返工 正

仲要日日食飯撈豉油

是咪我廢 搵唔到FB

-2角 -2角 -2角

萬X商業大廈X樓?

我都搵到了

你有冇朵

Yes 上黎前tg我 整兜野過你吃

搵日搵豉油 拍你Pat pat

你叫反cup比我tg你 上黎前講聲得啦

Mon post

加油刷角

豉油同我出黎 咁就得

刷埋佢ok?

OK

差一角

陣間我同事會發現

入到去大叫 邊個豉油專家

sd去你之前俾果個tg?

Yes

俾多c先

求你唔好

屌你老母紅牛垃圾到

連c呀

紅牛荷蘭 2隊都仆街黎

俾多角呀屌

比1c ok?

紅牛和波等收錢

俾左你tg氣勢子了

退出賭界

俾多c啦屌

俾多c啦屌俾多c啦屌俾多c啦屌俾多c啦屌俾多c啦屌俾多c啦屌俾多c啦屌

重船😱😱😱

斬手指不賭了

13c

唔入就輸埋佢啦紅牛

黎多1c

連角

達陣!!!!!

好

咁都要90'先開到 抹返D屎先

係唔係13左

比多D料

cashed就算啦

yes

又話Sleep

三分鐘整多角收錢

有人msg我 話13左

唔撚識射波架紅牛

個個臭尻黎

是油fb有好多相 邊個係你

停屍啦

仲有注13.5@4.70

三分鐘整多角收錢三分鐘整多角收錢三分鐘整多角收錢三分鐘整多角收錢三分鐘整多角收錢

無me

臭你又含

冇搏了 美職話唔刷就唔刷 幾驚13都冇

G持

Shu

一早入 9.5開始刷嫁 傻豬

求派轉運

整多一角收錢

重創 要訓教修復了

Good morning

13c ft

氣勢b勁到

屌你老母牛牛窿窿完場 好彩有角大

唉 好彩臨尾補返啲13.5s 收返啲 唔洗輸咁多

今日先g?

要吹奏了

聽講有巴打贏上樓想派我

不安 吹

屌 咪啦 會豬

講個笑話比大家聽

有冇人想g

呢次堅30了

4月1再見

阿甲點睇

我了

好彩只係蝕小小俾狗會

星期日完先結算嘛 今日唔計

聽日要繼續

希望你聽日波馬羊羊羊

馬唔識 成鳩日豬

尋晚我都豬了

買比利豬左5k 求派

你尋晚唔係話派既咩 做咩事

以為讓得起

紅牛都00

唔怪得之冇tg me

垃圾隊 成隊斷腳啦 唔識射波

仲有荷蘭賤種呀

斬木佬 10.5b

jump

比利時定叻哥濕鳩d

紅牛好似13c?

係呀

又話派

伐木者呢場 睇好連勝

黑單巴早

早 唯毒琴晚無訓？

要不是垃圾紅牛

想買,但已經買唔到

仲有

即場

紅牛

返工嘛

唯毒...

有得買啦

已買

不過係盤,唔敢搏客勝

40分開波

好撚勁伐木者真係

0:1

Goal!!

比d力入多粒

係

屌...都未入到2.4倍fg

斬木頂住半場佢

客勝仲有2倍

TWO MORE PLEASE

斬木Ng

1:1

無龍

差啲想跟斬木ng

有時真係聽唔住笑

好彩無買

中半大

ONE MORE PLEASE

又NBA

嘩屌...早多10秒就無左200了

幫你叫下

啊甲 唔柒識入波架

咁岩既

半大

禁錯制買左讓球主勝 @2.85

咁就輸咗5舊

cup子 jump

主Ng

地下有沙

屌你而加係到刷角 停下先啦

斬木狗ng

no goal 有10.5倍

NBA 黎喎

飛呢？
鳩up唔洗本？

兩邊咁既防守

又入咗？

做咩

2:1

可以追多球主ng

客勝 allin左
輸左要戒賭

成班狗黎

Same

19分鐘cup...cls

應該3:1完埸

不了

斬木佬點踢波

goallllllllllllllllll

派?

佢地個主力中埸傷左 前幾埸都係靠佢

事後

Sorry

下次出返

派未

Sor咩ry 派我100算數

入多球即入細

早晨

5.5s

希望你事後派錢啦

同我爭

執多d再派

斬木 輸左
派我OK？

[url][

希望唔好走數

唔會走數 派一個200

豬到仆街..有無水

都未派得

希望你中嘛

希望你記得派我先啦

我牙

大家齊齊有得派

瞓醒d過關豬撚晒

-600

-1000

希望你記得我

你都要派

我比牛津 毒害

俾雷拉呃哂

條條過關都差個一關

伐木cup2:3
派100

竹戈

4.5再高水啲即入

伐木贏派200

S?

allin 斬木翻本
求下你贏

梗係b啦

Good

豉油反cup

黑單

斬木和到100

pm

斬木佬我屌您老味打假，幾球門前都踢唔中個波

屌，咪係又內定

定返個和比我ok

22

定返個贏俾我差唔多

3:1

2:2

斬木ho ball

悉尼冇Vukovic 會失幾多球

美國人就係喜歡打籃球

和波

黎多粒

好難買下一隊 是咪買大好d

就係鍾意大波

2:3完場ok

角球手足

我...買左10.5b

嚇到仆街

半4都仲有希望

馬會知會入波？

見到bet365 injury time 但馬會封左盤

但bet365無封 之後過左injury time

伐木佬一個free kick 就入左

有望

斬木佬

情感追斬木ng

3:2 2:3完場PLEASE

2:3ok? 好多手足要

agger

yes 等派

我都係希望中

支持2:3之後兩隊Hea踢

可能馬會個盤手去廁所姐

貪心仔直屌左代木客，比次機會呀

伐木者goalgoal

反cup子 可反cup

應該以為完場，個度47分鐘但寫補時一分鐘

問定先 點派錢比人？
利申 未派得

客勝3.38倍 入唔入

叫人留tg 佢tg ac俾你 你去派

lm

先加左tg 攞户口號碼 再落去馬會填號碼飛

聯絡我is ok

黑單巴好勤力

如果斬木佬和波今朝早餐就可以轉凍飲了

不了 要贏

贏波ok?

和到我可以食多2個包

2:3完滿ok?

要贏

可以

ok

唔該 黑單巴

和贏都得啦，半1盤

唔知點解有不祥預感

咪燈

唔知點解硬係覺得你係到gel

不過岩既，入唔到都唔緊要
唔好俾人入呀

派我 ok?輸到Gg

垃圾阿甲 禁屌都唔入

俾多5C我

邊場呀巴打你買左

好地地係吹水台屌波 做咩入黎乞

競賽

阿甲真係好難捉

刷成10角有多都俾人入先

入啦11

波已入

買左咩

1.5B

恭喜
我買左讓客勝 希望頂到

又係馬會以外賭 好撚葡萄

牛頭唔撘馬嘴

我呢到得外圍

好想沖出馬會

好酸

今日要買馬贏錢先

咩國家

馬拉

g持

唔好好似琴日咁

垃圾阿甲呢頭講個頭2-1

假波 學生隊又係

假豬

斬木快入

365壞左？

124分鐘

出面全部封哂盤

果然不屌阿甲便是贏

腰斬？

俾多4C好唔好

做乜鳩

應該係365壞左姐！好多場都係咁

咩腰斬

好 望派 8c

8c

斬木原全唔肯攻 一拎波就猜回後

睇佢諗和

支持入多球 是但一隊入多球

12c plz

中左派200

Me

channel2

客

請派我

試下刷角

咁早

客快入

跟100g持

機員入多一球PLEASE

齊齊中 齊齊派

客快啦

入多球啦屌

斬木快入 屌

斬木hea撚到 打工仔咁

3C

佢地劇本 上半場踢完 下半休息？屌
客快屌一粒啦

斬木啱先進攻靚，入球中既

32

3:2

3-2屌

屌

屌 抵死啦斬木佬 hea到閪咁

比多粒

3:2 end please

屌你老母

12c 我jump

派？

唉

個仆街後衛派膠 屌你老母 食花生

Diu

夠啦夠啦 唔好再入

屌你老母個後衛收咗幾錢呀

2c 呀

Nba未

3:3未

後衛食花生
伐木者追和啦

支持追和

中派100

追和啦 求求休佬

快撚d和

追和派200

集氣追和

伐

me

比d力啦仆街

伐木佬

追和呀

補4

追和加油呀，又開追悼會嫁啦

加4min

掂 4分鐘入一球

補4分鐘 斬木快

門前失機

快入

追2 球

見到

木佬正仆街 幾分鐘都唔守埋

last3min

個後衛食花生

一球照屌

等睇5.5s輸死

正一仆街嚟

2min

1分半鐘 入啦屌

1min

40秒

算啦 收左皮 伐木作客仆街

應該仲會加時

幾c

8

好似8定9

仆街黎

慘，又G

完了

錢既問題

仆街伐木佬

等日乙

3:2 goalllllllllllllll

9.5s cashed

完

派我

豬到想喊。。。

屌正閪波

差d連半都要埋我 屌你老母 垃圾後衛食花生

慢幾拍

有無水 黑單巴

delay gor

Ie？

正仆街後衛

屌你斬木個後衛係咪假波

又想買我對家？

屌你老母 吹撚漲 明知防守緊 屌你個嘴 個龍門都撲到盡 個後衛食哂花生唔mark人

花生友 屌佢

9.5s 輕鬆到

入波入到唔洗刷角

之前連勝都冇啲大志再贏，屌佢老母

唉 豬死

輸俾機員好假

屌你斬木

得返10蚊

可唔可以 比日乙重心過關我

佢係入之前有球比人頭除都係咁啦，下半場斬木原全2隊波

我下半先買

買主客和都輸我係咪要戒賭

見到主隊咁樣贏好唔開心

豬撚咗1500屌

要求回血

輸半好過無 100蚊靈活玩

早知跟倍率買啦
今場又機員主場

細場波真係唔啱大注推

好廢伐木

岩岩4倍主勝都諗緊補唔補飛 轉個撚頭 後衛立即派膠

一早allin左客勝

呢句真
真係跟盤買算
唔好同盤對抗

岡山 bee 點睇

主勝四倍就執返

點夠狗會精算鬥

荷蘭我屌你老母

荷蘭賤種

等陣10蚊上滾上去

希望中

派

加油

我都希望你中

度條過關 事後派錢先

g持你

得翻條馬3x1 翻身
中咗抽一個100

曾俊華當選派

荷蘭

巴打冇事嘛？

-3K

請黑單一定要出水

山口熊本半主

新手留名學嘢

想知我偶像大胃去咗邊？

烏冬
町田
岡山

又輸哂

777

做咩個個都喊哂要返身

黑名單果100蚊敗曬未？

今朝斬木 豬晒

比利時
荷蘭
紅牛
斬木

馬會大勝日

重心

中左你派

咁勇猛

烏冬 岡山 同路

all in左早後10蚊
唔得要等下晝入錢

滾到1k

又係美職

串左黎返身垃圾伐木

跟機？

係荼記嘆住熱齊啡睇坐東方度馬 我就知道今日要然錢 其實唔難

救我

估波仔，認真不反手

星期五 出10羊4豬5酒1
星期六 出13羊5豬7酒1
星期日
讚岐烏冬 [0/+0.5]
町田 [0/-0.5]
名古屋鯨魚 [0/+0.5]
福崗黃峰 [0]

暫時玩呢4場先，羊左再估

黃蜂唔買了
買單頭松本

咩意思先

信佐敦巴
尋日英甲同你同路中到彭彭聲

支持 4串1 肥鯨對左

有冇十蚊起機版本？

冇

蝦窮人

諗緊單頭邊場
烏冬 町田 BEE 點睇

[member] 4x5 町田 山雞 松本 黃蜂 ［/member]

全格派100

山口
三神
金澤

頭三場半細

熊本
山雞
町田

😂

讚岐卡馬達馬尼[0/+0.5]*****************
金澤薩維根[0/+0.5]********************
名古屋鯨魚[0/+0.5]***************

岩岩敗左係伐木到

gun

記得買日乙 翻本

3場得金澤最有信心

又撚 屌你老母

鳥冬

山口組半和ok?

烏東半和
熊本
町田

絕不反手
人棄我取
金澤 啪啪啪

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 混合過關 6x22
細節
入球大細 星期日 1 山口雷法(主) 對 讚岐卡馬達馬尼(客)
大 [2.5 球] @ 2.05
讓球 星期日 3 金澤薩維根(主) 對 町田澤維亞(客)
主 [0/+0.5] @ 1.84
入球大細 星期日 4 松本山雅(主) 對 名古屋鯨魚(客)
大 [2.5 球] @ 2.08
讓球 星期日 5 山形山神(主) 對 福岡黃蜂(客)
客 [0] @ 1.87
讓球 星期日 7 威靈頓鳳凰(主) 對 紐卡素噴射機(客)
客 [0] @ 1.96
讓球 星期日 8 珀斯光輝(主) 對 FC悉尼(客)
客 [0/-0.5] @ 1.89 $10
金額 $220.00
如果全中全格，送$200比一位，$100比一位

金澤薩維根[0/+0.5]********************
名古屋鯨魚[0/+0.5]***************

第一擊 山口

山口 町田
睇下中唔中

遲左

Lm了

多謝

全日重心：曾俊華

町田
讚歧

lm

btw 不如三位100多個人開心

重心 下盤胡官+3

加油！祝你中！

咪派俾cdrom就得

All in ed

全日重心

對左

鳥冬上

bee 100% 信者得救

Goal

町田

日本足球唔係Nba衰錯手買咗半大，屌

町田goal

差烏冬

新英倫革命8.5細成功推多1口
下一口係

烏冬上

悉尼冇Vukovic 失幾多球

下一口係
推埋喱口Cash Out 又或者歸0

烏冬

烏冬差氣

gun 對家

雷法踢成咁重讓人。。。。

町田0-2

町田goal 整多幾粒安安全全

金澤有無咁廢呀

日乙盤王。

烏唔係比人禁屌咩

山口入未啊 咪撚柒和

我成粒原子彈掟落你個球會到

想g

町田繼續入,唔好俾佢停
烏冬俾力

山口

仆你個街 咁廢就咪讓啦

金澤 熊本半和派一百第3個lm

屌你老母淋病

cashed

Blocked

林鄭大boss

完場喇咩

林奠cashed

烏冬 好多0

就la

H

還我薯片佬

林鄭

睇緊

贏左diu

同行WeConnect

吊打

兩倍

証明果1200個選委都係離哂地

林鄭禁屌

香港已死 烏冬已死

烏冬唔識射

受讓300票都要輸

🤔我又唔係咁睇。

烏冬反cup

Hong Kong mola mola

烏冬半場追和啦

GG

呢場又黑哨 又假波 好難唔輸
跟本就內定左

烏冬追和收半啦

金仔追和未

🤔如果林鄭係強權做實事。又唔怕既。

屌 fake goal

山口， 大分
繼續上

Which one

邊隊

大分

烏冬半和好嘛 diu

26/3
山口
町田
🐋
🐝

比粒real goal 啦

林鄭個樣幾撚風騷

等睇轉頭全部輸半

無所謂無買到試緊個方法

同路

Gogogoal 大分

好波

Real?

是但一邊入球

松本定鯨魚好

Skip

松本

有冇bee同路

Real

山口，大分 再比多粒

求其一邊入多球啦喂

金仔下半場追和有冇機

落注買同唔落注買心態唔同

5多~

1001未

山口咁廢咪踢啦

熱烈慶祝林鄭當選特首叫爆區

烏冬0射點追

咪呀

豬咗

多手買咗半大

依家玩完

1001